國泰新LOGO設計比賽正式開始！

為咗慶祝國泰正式加入中共太監團隊，需要新LOGO。

bonus round 喺幫埋太古整。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有C又有X~

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫